聲援幣少爺，立即釋放幣少爺

唔多熟加密貨幣嘅玩法，但我就咁睇，其實應該都係類似一個對賭局

只係有大莊操縱價錢，咁就唔算呃啦，好多仙股牛熊都咁玩，唔明點解咁多連登仔話呃

無錯，今晚幾點

我們都是幣少爺！

好明顯搶咗政府 共產黨風頭 政治逼害

我睇佢計劃，好明顯係幫香港人搵錢，主推香港及大陸，一於推2000蚊落去頂起個市，哄大陸水魚落搭到時fatfat